\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Kawuras - Der Krebs} 
\index[in]{Kawuras}
\index[in]{Der Krebs}
\index[in]{Guck, der Krebs}
\index[vw]{Wölflinge!Kawuras}
\index[vw]{Wölflinge!Der Krebs}
\index[vw]{Wölflinge!Guck, der Krebs}

\begin{tabbing}
1. G\=uck, der Krebs kommt angelaufen, hat gejubelt \=und geschr\=ie'n:\kill
\>\bf h\>\bf fis\>\bf h\\
1. Guck, der Krebs kommt angelaufen, hat gejubelt und geschrie'n:\\

''Holt die Trommel und die Flöte und auch meinen T\=ambur\=in!''\kill
\>\bf fis\>\bf h\\
''Holt die Trommel und die Flöte und auch meinen Tamburin!''\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
Ref.: J\=a, der Krebs will h\=eute t\=anzen\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
Ref.: Ja, der Krebs will heute tanzen\\

\ \ \ \ \ \ \ durch den Sand und d\=urch die N\=acht.\kill
\>\bf G\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ durch den Sand und durch die Nacht.\\

\ \ \ \ \ \ \ K\=awuras ke kawiuraki, k\=awurina k\=awuras.\kill
\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ Kawuras ke kawiuraki, kawurina kawuras.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. K\=ommt die Qualle angewackelt: ''Halt, ich möchte \=auch noch m\=it!''\kill
\>\bf h\>\bf fis\>\bf h\\
2. Kommt die Qualle angewackelt: ''Halt, ich möchte auch noch mit!''\\

Und sie hängt sich an den Krebs dran und der kommt fast \=aus dem Tr\=itt.\kill
\>\bf fis\>\bf h\\
Und sie hängt sich an den Krebs dran und der kommt fast aus dem Tritt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. R\=uft der Krebs: ''Ist das 'ne Freude!'', ruft der Krebs: ''Ist d\=as ein Gl\=ück!\kill
\>\bf h\>\bf fis\>\bf h\\
3. Ruft der Krebs: ''Ist das 'ne Freude!'', ruft der Krebs: ''Ist das ein Glück!\\

Ich kann tanzen wie ein König, aber immer n\=ur zur\=ück.''\kill
\>\bf fis\>\bf h\\
Ich kann tanzen wie ein König, aber immer nur zurück.''\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. \=Und sie tanzten immer weiter bis die Morgens\=onne sch\=ien,\kill
\>\bf h\>\bf fis\>\bf h\\
4. Und sie tanzten immer weiter bis die Morgensonne schien,\\

klang die Trommel und die Flöte und dazu das T\=ambur\=in.\kill
\>\bf fis\>\bf h\\
klang die Trommel und die Flöte und dazu das Tamburin.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Fredrik Vahle\\
MO: 80
\end{angaben}
